女人除咗要嚟屌之外仲有咩用？

除咗提供慰藉同生育之外所有其他野無論心理定生理基本上都比男人差

問下伯母囉 應該答到你

所以我開始唔知溝女黎做乜

有d女人好醒

無。